行動post - 唔做死全家

重要日期：不要忘記

2020年選民登記周期法定限期

新登記申請：2020年5月2日

更改登記資料申請：2020年4月2日